食屎啦DHL

hold起件貨，打上center重屈我寫錯地址，之後自己check返地址係無錯

apple可唔可以唔好再用DHL

DHL真係做衰自己個朵。